% % \documentclass{standalone}
% % \usepackage{tikz}
% % \usepackage{pgfplots}
% % \usepackage[utf8]{inputenc}
% % \usepackage[vietnam]{babel}
% % \begin{document}
    
% % \begin{tikzpicture}
% %   \begin{axis}[
% %     xbar, xmin=0,
% %     width=12cm, height=3.5cm, enlarge y limits=0.5,
% %     xlabel={\#participants},
% %     symbolic y coords={no,yes},
% %     ytick=data,
% %     nodes near coords, nodes near coords align={horizontal},
% %     ]
% %     \addplot coordinates {(3, no) (7,yes)};
% %   \end{axis}
% % \end{tikzpicture}
% % \end{document}

% % % \documentclass{article}
% % % \usepackage[utf8]{inputenc}
% % % \usepackage[vietnam]{babel}

% % % \begin{document}

% % % Hà Nội là thủ đô, đồng thời là thành phố đứng đầu Việt Nam về diện
% % % tích tự nhiên và đứng thứ hai về diện tích đô thị sau thành phố Hồ Chí
% % % Minh, nó cũng đứng thứ hai về dân số với 6.913.161 người.

% % % \end{document}


% \documentclass{article}
% \usepackage{pgfplots}
% \pgfplotsset{compat=1.8}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[vietnam]{babel}
% \begin{document}
% \begin{tikzpicture}
% \begin{axis}[ 
% xbar, xmin=0,
% xlabel={Percentage \%},
% symbolic y coords={%
%     {vũ Infection (BSI)},
%     {Surgical site infections (SSI)},
%     {Ventilator-associated pneumonia (VAP)},
%     {Urinary tract infection (UTI)},
%     Others},
% ytick=data,
% nodes near coords, 
% nodes near coords align={horizontal},
% ytick=data,
% ]
% \addplot coordinates {
%     (14,{vũ Infection (BSI)}) 
%     (17,{Surgical site infections (SSI)}) 
%     (14,{Ventilator-associated pneumonia (VAP)}) 
%     (33,{Urinary tract infection (UTI)})
%     (22,Others)};
% \end{axis}
% \end{tikzpicture} %width=6cm,height=7.59cm
% \end{document}


\documentclass{standalone}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.11}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[vietnam]{babel}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
% \DeclareSymbolFont{letters}{OML}{ztmcm}{m}{it}
% \def\hhh{3.7cm}
% \usepackage{helvet}
\usepackage[eulergreek]{sansmath}

\pgfplotsset{
  tick label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every axis label = {font=\sansmath\sffamily},
  legend style = {font=\sansmath\sffamily},
  label style = {font=\sansmath\sffamily},
  every tick label/.append style={font=\Large\sansmath\sffamily}
}
% \pgfplotsset{every tick label/.append style={font=\tiny}}
\begin{document}
\begin{tikzpicture}
 \begin{axis}[
  %axis lines={left, },% xtick=\empty
  %axis lines={left, right},
  %legend style={draw=none},
  %
  %/pgfplots/axis y line*=box|left|middle|center|right|none 219
  %giving up on removing top and right lines%%%
  compat=newest,
  axis on top,
  title={\Large Tần suất những từ được sử dụng nhiều nhất trong tiếng Việt},
  xbar, xmin=0,
  bar width= .7cm,
  width=15cm, height=5cm, enlarge y limits=0.05,
  xlabel={\Large Tần suất},
  %==========
  y=.8cm,
  symbolic y coords={không,một,có,là,của,người,nói,lại,đã,ra,ta,và,được,trong,như,tôi,cho,cũng,này,đến},
  symbolic y coords={đến, này, cũng, cho, tôi, như, trong, được, và, ta, ra, đã, lại, nói, người, của, là, có, một, không},
  ytick={đến, này, cũng, cho, tôi, như, trong, được, và, ta, ra, đã, lại, nói, người, của, là, có, một, không},
  % ytick={có, không}, 
  y tick label style={style = {font=\Large}, anchor=west,color=blue!100!black!100,xshift= \pgfkeysvalueof{/pgfplots/major tick length}},
  bar shift=0pt,
  %yticklabel style={inner ysep=0pt, anchor=south east},
  nodes near coords, nodes near coords align={horizontal},
  reverse legend,
 ]
 \tikzstyle{my_style}=[draw=black, fill = gray!5, thick, style = {font=\Large\sansmath\sffamily}]
\addplot[my_style] coordinates {(620142,không)};
\addplot[my_style] coordinates {(483281    ,một)};
\addplot[my_style] coordinates {(469059    ,có)};
\addplot[my_style] coordinates {(458484    ,là)};
\addplot[my_style] coordinates {(395891    ,của)};
\addplot[my_style] coordinates {(381511    ,người)};
\addplot[my_style] coordinates {( 356410   ,nói)};
\addplot[my_style] coordinates {( 304989   ,lại)};
\addplot[my_style] coordinates {( 290712   ,đã)};
\addplot[my_style] coordinates {(284963    ,ra)};
\addplot[my_style] coordinates {(271238    ,ta)};
\addplot[my_style] coordinates {(265454    ,và)};
\addplot[my_style] coordinates {(260367    ,được)};
\addplot[my_style] coordinates {(  257665  ,trong)};
\addplot[my_style] coordinates {( 239709   ,như)};
\addplot[my_style] coordinates {( 238500   ,tôi)};
\addplot[my_style] coordinates {( 237325   ,cho)};
\addplot[my_style] coordinates {( 211697   ,cũng)};
\addplot[my_style] coordinates {( 202208   ,này)};
\addplot[my_style] coordinates {(200478    ,đến)};



 \end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{document}